2月15日 中環我至靚

有d波路咁喎

緊身加個bra 咁能樣你都覺得有D
細路 你揸過波未

其實好難隔衫睇得出咩杯
個個人胸形都唔一樣

又係緊身衫加個push up bra 扮大波

都要有返咁上下肉先唧到出來架，你叫個男人谷成佢咁我睇
細路 你揸過波未

Agger

對波

Agger , 未揸過波唔好衝出黎柒

膠口膠面

agree

唉 而家愈黎愈多港女整到不知所謂 好似番左大陸咁

32C應該，
個波形同我女朋友差唔多

人做人FEEL濃

無人想知

法官大人我奶

人地要威 要同全球講佢有女

其實真係好撚柒
好似啲細路沖出嚟爭住認叻：「呢個我都有啦」

十成十係整容樣